11 台 Admin 你問我答

做左 11 台 Admin 幾年, 你可以隨便問, 我答到就儘量答 ...

識用PHP session未？